<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Biosensores</string>
    <string name="who">Quienes somos</string>
    <string name="more_about">Más sobre nosotros</string>
    <string name="what">¿Qué hacemos y por qué?</string>
    <string name="how">Como funciona</string>
    <string name="whoarewe">Somos una organización científica con sede en Perú llamada Proyecto Biosensores. Junto con científicos y estudiantes, intentamos trabajar con la población local en Perú para mejorar sus condiciones de vida y crear conciencia sobre los riesgos para la salud que implica la contaminación por metales pesados en el agua y otros elementos.</string>
    <string name="whatdowedo">El proyecto Biosensores se basa en el uso de marcadores biológicos con el uso de biología sintética para la detección de metales pesados en agua y medio ambiente. Los objetivos del proyecto son crear conciencia sobre la contaminación por metales pesados, mejorar la educación científica, sensibilizar a la población local sobre los riesgos para la salud en su entorno y mejorar la percepción de la ciencia y la biotecnología.</string>
    <string name="howdoesitwork">Con la combinación de un gen represor y un gen reportero. En ausencia de Hg, la expresión del indicador se bloquea, por lo que el sedimento de células de E.coli permanece blanco. En presencia de Hg, se expresará el indicador, lo que dará como resultado un sedimento de células de E.coli azul, detectable a simple vista. En otras palabras, si hay una forma de metal en el agua, el gránulo tendrá un color azul detectable a simple vista; de lo contrario, permanecerá blanco (o transparente), lo que significa que el agua es clara.</string>
    <string name="prev_result">Resultados anteriores</string>
    <string name="pic_result">Resultado\"</string>
    <string name="result_date">Fecha:</string>
    <string name="error_msg">"Volver a tomar la foto "</string>
    <string name="result_addy">Address:</string>
    <string name="try_again">Intentar otra vez</string>
    <string name="inst_title">Así funciona</string>
    <string name="inst_sub_title">Determina si tu agua es potable o no</string>
    <string name="step1_title">Paso 1</string>
    <string name="step1_text">Coloca la muestra en un ambiente oscuro.</string>
    <string name="step2_title">Paso 2</string>
    <string name="step2_text">Asegúrate de que la muestra esté centrada en tu cámara</string>
    <string name="step3_title">Paso 3</string>
    <string name="step3_text">Asegúrate de que la imagen sea lo suficientemente nítida tocando el balín a través de la pantalla de la cámara.</string>
    <string name="step4_title">Paso 4</string>
    <string name="step4_text">Mantén la cámara quieta y toma la fotografía con flash</string>
    <string name="start_analysing">Iniciar análisis</string>
    <string name="dont_show">No mostrar esto de nuevo</string>
    <string name="login">Acceso</string>
    <string name="signup">Inscríbete</string>
    <string name="loginpage_signup">¿Aún no tienes una cuenta? Inscríbete</string>
    <string name="signuppage_login">"¿Ya tienes una cuenta? Acceso "</string>
    <string name="goback">Regresar</string>
    <string name="profile">"Tu perfil "</string>
    <string name="edit_pfp">"Editar foto de perfíl "</string>
    <string name="result_title">"Tus resultados "</string>
    <string name="saved_title">"Guardar resultados "</string>
    <string name="saved_text">"Tus resultados se guardan automáticamente, sin embargo, te recomendamos que también guardes tus resultados en la base de datos. "</string>
    <string name="access_title">"Primero, algunos pasos "</string>
    <string name="location_access">"Da acceso a tu ubicación "</string>
    <string name="camera_access">"Da acceso a tu cámara "</string>
    <string name="location_text">"Necesitamos tu ubicación para darte una mejor experiencia. "</string>
    <string name="camera_text">"Necesitamos acceso a tu cámara para poder analizar tu agua "</string>
    <string name="loginorsignup">"Inicia sesión o regístrate "</string>
    <string name="loginorsignup_text">"Para guardar tus datos y realizar un seguimiento de tu investigación "</string>
    <string name="perm_text">"Todavía puedes cambiar los permisos en tu configuración. "</string>
    <string name="not_now">"Ahora no "</string>
    <string name="allow_location">Permitir ubicación</string>
    <string name="allow_camera">Permitir cámara</string>
</resources>